stubhub買英超波飛問題

我比左錢 最近叫我比地址佢
當中要比電話，佢要既係英國地址（hostel)既電話 ？定係我係英國時用既電話號碼？
如果我無電話號碼可以點做？

橙 無人答

睇邊場？

12月29 同1月1 曼城

搭單問，
去番外國球迷會買，waiting list 有無機會有?

阿狗對曼狗

做咩唔睇痢

之前都係留hostel 地址/電話 但要同hostel嗰邊講聲先。 正路stubhub有問題會用email搵你

你同hotel個邊講好就得 ，我之前都係咁

幾錢一張

係咪買咗實體票？如是，就需要留當地住宿地址和電話，因為實體票是開波前一星期先出票，正常會安排送去酒店。

Ok thx